突發！標普期貨跌至2819

黃金又破頂， 個市場一片恐慌， 今晚美股凍過水

好事，分批入貨

ching好夠膽